私家車抽魔法液技巧

盡量揾D舊款平車
1cm粗以下膠喉，插入油缺果邊剪尖佢，一唔插入一唔順逆時針咁轉，大幾插入1米就一定手抽到，要有恆心，加油。

世界將我包圍 誓死都一齊

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

聽朝唔塞路 塞爆佐敦！！

Tui

推

盡量揾D舊款平車
1cm粗以下膠喉，插入油缺果邊剪尖佢，一路插入一路順逆時針咁轉，大約插入1米就一定手抽到，要有恆心，加油。

世界將我包圍 誓死都一齊

!

幫推

push

1

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

咁危險
真係要好好保護自己㗎車先得

推呀 底層有停車場呀！

點解要平舊車？

利申：真係問

通常入平油
車蓋易開

Push

我宣布
聽朝邊個清rb就直接請佢食火魔法

【緊急】發夢見到多區有汽車爆炸...

震撼彈簡易教學

推！

推，攞回收桶裝晒佢，推出去

頂住吖 手足

新車有機制防

舊款日本車油缸保護無咁好，易D插條膠喉入最底。
歐洲車油缸保護好，好難插到喉入去。

推推

【尋人】17歲少女孫詠華上周五失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

pish

推呀